家居寛頻轉台

本身係hkbn 想轉pccw
1000m 求plan